【最新風向】五毛新招：批評矮子王唔掂、或者呼籲 9 月cb唔好含

承接尋晚嘅 post：

【分化預報】五毛下一步：secret story of the swan後瘋狂放負

今日下晝風向一轉，五毛轉向批評矮子王成員「唔掂」、或者呼籲 9 月唔好含一位嘅矮子王，目的有三：

1. 不斷話其他成員無人識，遠遠不及周周等人，意圖減低兩方（團飯、489）撐cb意欲（因為489可能覺得連「防守」都唔使）。

2. 依家吹定風先，如果最終勝出一位較Twice多，風向就自然轉為「呢類曲風 下次一定輸」，因為「根本無人識」，傳統團飯根本唔會（亦唔識）支持，無港豬支持，Twice一定贏之類。又係典型放負！

3. 調轉，如果Twice一位較矮子王多，咁就繼續分化兩派，全力叫489唔好含、同杯葛 9 月cb。

大家千祈唔好俾五毛蒙蔽，Fiesta一役已經證明，依家wizone好精，唔理你有無腳，只要你係矮子王就會支持，你睇吓有幾多singles係非周成員創作就知！

另外，團飯雖然係港豬，覺醒慢人三拍，但勝在當中唔少大愛左膠、會講口齒，所以大家唔需要懷疑，選咗一位嘅，無論係較少人飯嘅演演、抑或白腳周周，wizone都會一樣對待、9 月踴躍支持！

我哋唔好咁易俾人放負、分化。大家如果見到分化 post，唔使回應，負評都唔使，頂多互相提醒叫大家無視即可！

認同嘅麻煩幫推。

樓主正視聽 推

樓主pin this

講真過50萬就會永續IZONE

唔分化
接受民主選舉結果

推